路透社：梁振英不排除復出選特首

鬼唔知呀媽係女人

唔出奇呀

選喇
邊個做有咩分別

你知我知單眼佬都知

司馬昭之心

振英之心路人皆知

支持屍歪坐埋維尼個位

支持呀

仆街，港獨之父

「選」

唔通佢以為人地唔知？！

source:

好呀,支持鬥死林奠

777做晒D核突野就出番嚟

中國人有選舉嘅咩？應該話期望能被北京欽點

屌又嚟

係見林鄭做到咁癲都冇事
佢想癲埋一份咋

哈哈哈

當年雨革我都覺得佢仲未去到林鄭果種喪心病狂
分分鐘係暗黃手足滲透

出面隊ao
格山打ao特首就預左啦

政府內部係點關我撚事
話知你係曱甴強做特首咩
我又冇票
要選就內部選飽佢啦

佢做緊plan B呀
中共已經知道冇人想執港共d屎

佢話特首唔係可以協商產生，邊輪度佢

姐姐好慘
次次都有人打尖
等左十幾年都未排到佢

向普京學習，自己人輪流做特手！

一百萬問題
到底689定777較好

是撚但啦咪一樣

CY⋯林鄭⋯CY⋯林鄭⋯
無限輪迴

佢如果回朝的話，我只係醒起要成日聽佢啲語言藝術

佢準備好數現金未

支持

是撚旦啦

邊個做特首都無分別

反正真正話事人係支聯辦

689同葉劉兩個爭
777一定連閘都入唔到

4 more year
make Hong Kong Great again

身為國家領導人咁委就做地區首長，唔好啦

佢真係好想被制

佢依家個頭函唔係仲大過特首咩？

CY聰明仔嚟,打比近平先
777正ON9

選乜Q,香港7百萬人冇得選

支畜（777）同支畜（689）有乜分別？

又要拎張櫈仔出嚟

選乜Q我地有得選咩

兩個都咁好
一人做一日
打和

N屆唔選

689 VS 777

當年流傳689下令黑警開槍鎮壓，最終都無開到
點知777上台就幾單黑警開槍

整返支科興先啦講

姐姐呢幾日駁咀

港英餘孽收皮啦

地下黨?

如果兩害取其輕嘅話咁689 起碼689民生嘅嘢做得好過777

關我撚事咩

之前有堆建制死都唔投689
689對手機會大d

仲選乜春

佢做特首可能鬥垮埋習大大

關我撚事咩
有時間不如關注下B J下屆仲做唔做首相仲好啦

未係囉
就算搵夏寶龍黎做
香港人都無say架喇

其實都證明無其他人想做

有咩咁出奇
我懵建華都得
同拜登雙劍合璧

AO 出身收皮

有個已經all in or nothing嘅7婆幫佢做野
北京仲會唔會要你

支持CY 做共产党主席

689再做特首
bno有100萬人移民英國都似

佢個名已經可以令佢收皮

聽講 777 係反社會人格
2 舊都係屎 不過一樣唔要689

最後可能係 賀一誠 ，平掉 管香港。。。。。
賀一誠真正做到上有政策 下有對策
之前仲比習大大讚過

支持梁特首，梁爸爸我知錯了

雙特首
再加埋西環做監軍

笑黃碧雲係舊電池

屌呀

不嬲西環做緊好耐㗎啦 好明顯警畜佢哋控制

票數反映民意不滿度

佢根本就係想做到委任制，等中央委任佢

仲振英
振中啦下話

又係啲港英死凈種，特別忠心，叫大陸佬落嚟得個貪字

777衰過689，然後689又衰過777

無人用到要reuse

假如 / 只有 CY 有能力KO 林鄭

雙坐館最好

（梁振英年代）佔中運動期間死亡人數：0
（林鄭月娥年代）反送中期間死亡人數：6

呢個當然
但雙特首/一個特首+1個專畀輿論壓力
就係製造鬥爭思維
更加容易管治

唔使要特首啦

感覺覺得振英哥醒過林鄭好多

回帶-揭狼英原來7次登報 廣告鐵證變色龍

689 同 777 都係屎
但奶媽真係好樣衰

佢果5000萬擺邊好

下乜囉

上年已經吹緊風

如果要做到呢樣嘢，我揀李小加啦

佢想還想，中共「升」得你上副國級，點會「燉」返你落嚟

唔係委任咩

想睇林奠死用完即棄
呢條仆街

仲要報？ 唔係個個知咩？

愛國者治港

支那舊電池

梁振英作風清廉，財富透明公開，大陸官員必須學習及跟隨。

好啊，想睇689同紫荊黨互片

是撚但啦

都好既，特首日日買蘋果日報睇

佢唔係被選中既人

覺得會林鄭連任喎
繼續做dirty work 佢都無嘢再輸囉

名都唔肯改 振英振英 叫咗佢改 鎮英 讀法一樣

根本居心叵測

重要咩

CY手足睇開蘋果

乜天安門嗰張相唔係CY嚟咩？

振興英國

好事, 唔駛搵過個出黎扮好人

班AO都俾佢鬥到移民
慢慢嘆

777 唔撚過你

陳智思
陳茂球
梁振英

因為無人肯做

19： 全港得一個人識得玩政治

疫情關係
特首選舉延後

On L9

仲毒過777，對佢自己啲醜聞咪醒囉

支持特首

市長都有得選？

689啪啪啪 689 啪啪啪 689啪啪啪

邊個做都唔會搞貪曾

唔認同 777 好D
689嗰種至憎 藍絲都係佢一手培植

689
777
689
777
689
777

咁樣輪住做 無限loop

梁振英回應會否再任特首 稱竭盡全力為港服務

全國政協副主席、前行政長官梁振英接受路透社訪問，被問到會否排除再度擔任行政長官，未有否認會再度參選特首，說他會竭盡全力為香港和國家服務。

梁振英去年底接受電台訪問，被問到會否再參選特首時說“目前無”。今年1月，梁振英接受傳媒訪問時則提出，行政長官可通過協商產生，由中央任命，他說，若明天宣布特首改由協商產生，英國人不能說北京違反《中英聯合聲明》，也不需修改《基本法》及人大釋法。

梁振英在2012年特首選舉中，以689票當選，任內發生反國教、佔中運動及旺角騷亂等事件。他在2016年12月宣布因家庭原因，放棄爭取連任，在17年6月30日卸任，其後獲選為全國政協副主席，前年爆發反修例示威後，多度就社會議題在網上發表意見。

行政長官選舉條例規定，參選人有兩項要求，包括40歲或以上的中國公民，及在香港生活超過20年，特首每屆任期為五年，可連任一次，未有規定，卸任特首不可再參選。

原文網址：

好耐冇見龍蝦

國父

學阿侵

講得啱呀
成班都係獨裁狗嘅狗全部都冇民意授權
根本邊個做都冇分別

應該直接欽點先係

選出嚟會犯國安法

777啦，攬炒最好

中央定性梁振英為精神病。。。

反正都係屎，真係寧願畀689做。

唔係普通話做mother language 有乜資格做特首？

又可以收多次UGL錢

好似梁生咁為國為民，對國家形勢充滿掌握，有領袖魅力，得到廣泛民意支持的愛黨愛國愛港愛社會主義嘅革命人才，應該做國家領導人

因為689摸清香港人個底，任你地訓街訓到攰自動會走人，零經濟損害

佢張摺凳呢？

689 Vs 777

沒得咁比，當年689依班紅底間諜未上水面，香港人經歷咗好耐親商界嘅人管治，對唐英年依啲商界底嘅冇乜好感。

同時，當時香港人仲係偏保守，泛民一般比人感覺冇撚用，唔好講毓民人力嗰啲，去到長毛已經俾人話好激進。你係街到講支持長毛，啲人當你cls ，尤其是會見證過南韓農民破壞街道，普遍啲人都係反示威。泛民起碼去到2012年反國教之後，先開始佔民意優勢。

但後期已經發覺689依條友唔對路，好撚多大話，佢啲民望係由5X%一路跌落去選前30%。何俊仁升到上2X%，唐英年都係差唔多
(Wiki有當年各民調Data)

689卸任後經常出嚟講嘢搶鏡
777 實係唔順氣

香港人都唔知自己想要咩

佢有得選擇咩，有冇得選有冇得做，
都唔到佢自己決定，正如之前林鄭

想像唔到佢露哂底之後做返特首會點
係咪日日扑咪屌黑暴 然後當住傳媒數蘋果廣告

寧願董建華